有無手足記得有個足球討論區叫Rubbishman

好多49000係入面

有精華睇

幾年前已經摺到癲
唔知依家點

記得，細個有睇

有得虛擬賭波

古基條能樣成日上去做公民打手

呢個幾好玩

有條友叫山度士
不愁寂寞 世上太多無聊人了～

公民

個陣好on9
無得就咁post新聞
一定要加感想 唔係當你灌水bam9你

閱讀報告咩